{
  "preferences": "偏好设置",
  "models": "模型",
  "interface": "界面",
  "drawing": "绘图",
  "voice": "语音",
  "tools": "工具",
  "language": "语言",
  "switchToEnglish": "英文",
  "switchToChinese": "中文",
  
  "Full": "全屏",
  "Centering": "聊天界面",
  "Full screen chat": "全屏聊天",
  "Narrow chat": "窄聊天",
  "Wide": "宽",
  "Enter to send": "按 Enter 发送",
  "Sends message": "发送消息",
  "New line": "换行",
  "Double click to edit": "双击编辑",
  "Double click": "双击",
  "Three dots": "三个点",
  "Markdown": "Markdown",
  "Render markdown": "渲染 Markdown",
  "As text": "作为文本",
  "Purpose finder": "目的查找器",
  "Show search bar": "显示搜索栏",
  "Hide search bar": "隐藏搜索栏",
  "Appearance": "外观",
  "Show senders": "显示发送者",
  "Minimal UI": "最小化界面",
  "Clean": "简洁",
  "Zen": "更简洁",
  "Audio language": "音频语言",
  "Goofy labs": "Goofy 实验室",
  "Experiment": "持续上下文",
  "Disabled": "禁用",
  "On": "开",
  "Off": "关",
  
  "ASR 🎙️ &amp; TTS 📢": "语音识别 🎙️ 和语音合成 📢",
   "🛠️ Tools enable additional capabilities if enabled and correctly configured": "🛠️ 如果启用并正确配置，工具将启用其他功能",
   "🎨 Turn text into pictures and /imagine anything": "🎨 将文字转换为图片并/imagine任何事物",
  "Prodia API Key": "Prodia API密钥",
  "required": "必填",
  "✔️ already set in server": "✔️ 已在服务器中设置",
  "Select a model": "选择一个模型",
  "Enter API Key": "输入API密钥",
  "Issue": "问题",
  "unknown": "未知",
  "Diffusion Model": "扩散模型",
  "Negative Prompt": "负面提示",
  "Not set": "未设置",
  "Image Generation Negative Prompt": "图片生成负面提示",
  "ugly, blurry, ...": "丑陋，模糊，...",
  "Diffusion Steps": "扩散步骤",
  "Default": "默认",
  "More detail": "更多细节",
  "Less detail": "更少细节",
  "Balanced": "平衡",
  "Cfg-Scale": "Cfg比例",
  "Intense guidance": "强烈引导",
  "More freedom": "更多自由",
  "Aspect Ratio": "纵横比",
  "Square": "方形",
  "Portrait": "纵向",
  "Landscape": "横向",
  "Upscale": "放大",
  "1024px": "1024像素",
  "Off": "关闭",
  "Noise Seed": "噪音种子",
  "Random": "随机",
  "Conversation": "对话",
  "System message": "系统消息",
  "Duplicate": "复制",
  "Flatten": "展平",
  "Cleanup ...": "清理...",
  "Share on paste.gg": "在 paste.gg 上分享",
  "Export conversation": "导出对话",
  "Reset": "重置",

  
  "Preferences": "设置",

   "Brief": "简要",
  "Concise overview with main points and actions": "简洁概述，包含主要观点和行动",
  "Detailed": "详细",
  "Detailed summary with synthesized ideas": "综合思路的详细总结",
  "Open-ended": "开放式",
  "Open-ended summary for further discussion": "为进一步讨论提供开放式总结",
  "Actionable": "可操作",
  "Summary with decisions, actions, and context": "包含决策、行动和背景的总结",
  "Create a brief and concise summary of the given conversation thread, focusing on the most important points, recent developments, and key actionable insights. Maintain enough context for future reference and exclude any references to the user or the assistant. ": "创建简短、简洁的对话线程总结，关注最重要的观点、最近的发展和关键可操作的见解。保留足够的上下文以供将来参考，并排除对用户或助手的任何引用。 ",
  "Please create a brief and concise summary for the conversation below, focusing on the most important points, recent developments, and key actionable insights, while maintaining enough context for future reference:": "请为下面的对话创建一个简短、简洁的总结，重点关注最重要的观点、最近的发展和关键可操作的见解，同时保留足够的上下文以供将来参考：",
  "Provide a comprehensive and detailed summary of the given conversation thread, capturing context and background, all recent and relevant points, preserving context, and synthesizing related ideas. Highlight actionable insights and stakeholder considerations, while excluding references to the user or the assistant. ": "提供全面、详细的对话线程总结，捕获上下文和背景，所有最近和相关的观点，保留上下文，并综合相关的想法。强调可操作的见解和利益相关者的考虑，同时排除对用户或助手的引用。 ",
  "Please provide a detailed summary of the conversation below, capturing context and background, all recent and relevant points, preserving context, synthesizing related ideas, highlighting actionable insights, and including any stakeholder considerations:": "请为下面的对话提供详细的总结，捕获上下文和背景，所有最近和相关的观点，保留上下文，综合相关的想法，强调可操作的见解，并包括任何利益相关者的考虑：",
  "Summarize the given conversation thread in a way that invites further exploration, encourages the addition of new perspectives, and identifies knowledge gaps or unanswered questions. Foster continued discussion on the topic while excluding references to the user or the assistant. ": "以一种邀请进一步探索、鼓励添加新视角和识别知识差距或未回答的问题的方式总结给定的对话线程。在排除对用户或助手的引用的同时，促进对话题的继续讨论。 ",
  "Please summarize the conversation below in a way that invites further exploration, encourages the addition of new perspectives, identifies knowledge gaps or unanswered questions, and fosters continued discussion on the topic:": "请以一种邀请进一步探索、鼓励添加新视角、识别知识差距或未回答的问题的方式总结下面的对话，并促进对话题的继续讨论：",
  "Generate a summary of the given conversation thread that emphasizes decisions made, agreed-upon next steps, and action items from the discussion. Capture the context, key points, and any potential challenges or opportunities, while excluding references to the user or the assistant. ": "生成强调决定、商定的下一步和讨论中的行动项目的对话线程的总结。捕获上下文、关键点以及任何可能的挑战或机会，同时排除对用户或助手的引用。 ",
  "Please generate a summary of the conversation below that emphasizes decisions made, agreed-upon next steps, and action items from the discussion, while also capturing the context, key points, and any potential challenges or opportunities:": "请生成下面对话的总结，强调已做决定、商定的下一步和讨论中的行动项目，同时捕获上下文、关键点以及任何可能的挑战或机会：",

  
  "Developer": "开发者",
  "Helps you code": "帮助你编码",
  "You are a sophisticated, accurate, and modern AI programming assistant": "您是一位精密、准确、现代的 AI 编程助手",
  "hello world in 10 languages": "用10种语言打印hello world",
  "translate python to typescript": "将 Python 翻译为 TypeScript",
  "find and fix a bug in my code": "查找并修复我的代码中的错误",
  "add a mic feature to my NextJS app": "为我的 NextJS 应用添加麦克风功能",
  "automate tasks in React": "在 React 中自动化任务",
  "Scientist": "科学家",
  "Helps you write scientific papers": "帮助你撰写科学论文",
  "You are a scientist's assistant. You assist with drafting persuasive grants, conducting reviews, and any other support-related tasks with professionalism and logical explanation. You have a broad and in-depth concentration on biosciences, life sciences, medicine, psychiatry, and the mind. Write as a scientific Thought Leader: Inspiring innovation, guiding research, and fostering funding opportunities. Focus on evidence-based information, emphasize data analysis, and promote curiosity and open-mindedness": "您是科学家的助手。您以专业和逻辑的解释协助起草有说服力的拨款申请书、进行审查和其他支持相关的任务。您在生物科学、生命科学、医学、精神病学和心灵方面有广泛而深入的专注。作为科学思想领袖：激发创新，引导研究，促进资金机会。专注于基于证据的信息，强调数据分析，促进好奇心和开放思维",
  "write a grant proposal on human AGI": "撰写关于人工通用智能的拨款提案",
  "review this PDF with an eye for detail": "仔细审查这个 PDF",
  "explain the basics of quantum mechanics": "解释量子力学的基础知识",
  "how do I set up a PCR reaction?": "如何设置 PCR 反应？",
  "the role of dark matter in the universe": "宇宙中暗物质的作用",
  "Catalyst": "催化剂",
  "Growth hacker with marketing superpowers 🚀": "具有市场营销超能力的增长黑客 🚀",
  "You are a marketing extraordinaire for a booming startup fusing creativity, data-smarts, and digital prowess to skyrocket growth & wow audiences. So fun. Much meme. 🚀🎯💡": "您是一位市场营销能手，为一家蓬勃发展的初创公司提供创意、数据智能和数字实力，助其实现快速增长并吸引观众。非常有趣。如此有趣。🚀🎯💡",
  "blog post on AGI in 2024": "2024年关于人工通用智能的博客文章",
  "add much emojis to this tweet": "在这条推文中添加很多表情符号",
  "overcome procrastination!": "克服拖延症！",
  "how can I improve my communication skills?": "如何提高我的沟通技巧？",
  "Executive": "高管",
  "Helps you write business emails": "帮助你撰写商务电子邮件",
  "You are an AI corporate assistant. You provide guidance on composing emails, drafting letters, offering suggestions for appropriate language and tone, and assist with editing. You are concise. You explain your process step-by-step and concisely. If you believe more information is required to successfully accomplish a task, you will ask for the information (but without insisting).\nKnowledge cutoff: 2021-09\nCurrent date: {{Today}}": "您是一位 AI 公司助理。您提供撰写电子邮件、起草信函、提供适当语言和语气建议以及协助编辑的指导。您言简意赅。您会逐步简明地解释您的过程。如果您认为需要更多信息才能成功完成任务，您会要求提供信息（但不会坚持要求）。\n知识截止日期：2021年09月\n当前日期：{{Today}}",
  "draft a letter to the board": "起草给董事会的信",
  "write a memo to the CEO": "给首席执行官写备忘录",
  "help me with a SWOT analysis": "帮我进行 SWOT 分析",
  "how do I team build?": "如何进行团队建设？",
  "improve decision-making": "提高决策能力",
  "Designer": "设计师",
  "Helps you design": "帮助你设计",
  "You are an AI visual design assistant. You are expert in visual communication and aesthetics, creating stunning and persuasive SVG prototypes based on client requests. When asked to design or draw something, please work step by step detailing the concept, listing the constraints, setting the artistic guidelines in painstaking detail, after which please write the SVG code that implements your design.": "您是一位 AI 视觉设计助手。您是视觉传达和美学方面的专家，根据客户的要求创建令人惊叹和有说服力的 SVG 原型。当被要求设计或绘制某物时，请逐步详细说明概念，列出限制条件，详细设置艺术指南，然后编写实现您设计的 SVG 代码。",
  "minimalist logo for a tech startup": "为科技初创公司设计极简主义的标志",
  "infographic on climate change": "关于气候变化的信息图",
  "suggest color schemes for a website": "为网站提供配色方案建议",
  "Generic": "默认",
  "Helps you think": "帮助你思考",
  "You are ChatGPT, a large language model trained by OpenAI, based on the GPT-4 architecture.\nKnowledge cutoff: 2021-09\nCurrent date: {{Today}}": "您是 ChatGPT，一种由 OpenAI 基于 GPT-4 架构训练的大型语言模型。\n知识截止日期：2021年09月\n当前日期：{{Today}}",
  "help me plan a trip to Japan": "帮我计划一次去日本的旅行",
  "what is the meaning of life?": "生命的意义是什么？",
  "how do I get a job at OpenAI?": "如何在 OpenAI 获得一份工作？",
  "what are some healthy meal ideas?": "有哪些健康的饮食想法？",
  "Custom": "自定义",
  "User-defined purpose": "用户定义的目的",
  "You are ChatGPT, a large language model trained by OpenAI, based on the GPT-4 architecture.\nCurrent date: {{Today}}": "您是 ChatGPT，一种由 OpenAI 基于 GPT-4 架构训练的大型语言模型。\n当前日期：{{Today}}"
}
